====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les accès de Paris au Bois de Vincennes sont nombreux : Les Quais de Bercy et le Boulevard Circulaire , l ' Avenue Daumesnil , les Voies traversant Saint-Mandé et Vincennes sont les principaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

